[NBA突發］ Adam Sliver 見記者

From reddit r/nba:

Adam Silver will be addressing the media in 15 minutes (5am ET)

While the press conference relates to the Tokyo preseason games, it is likely questions will be asked relating to the Morey/Hong Kong incident. I'll update this posts with his remarks on the issue (if he makes any).

Will link to the stream once it goes live.

埋黎睇埋黎揀
唔跪正皮
跪負皮

跪硬
佢唔跪我比狗屌

咁快跪

跪

跪
俾美國佬睇下支那幾惡

肯定奶

跪左未？

買$10K, 跪

開盤啦

跪同唔跪都好大單野
買定花生先

跪喇，跪先有嘢睇

準備出黎
YouTube link :

停播冇左幾十億
睇你奶共 定 點

跪=比美國唾棄
唔跪=搵小好多錢

好期待佢跪唔跪

所謂普世價值都係假既

奶到發發聲唔該
但應該唔會

跪同唔跪都有子彈俾美國打

肯定跪

奶硬

希望佢跪啦

奶 or not to 奶

跪一樣得罪美國人

侵侵點會食花生 一定有做野

佢俾全美國屌
仲要國會議員都屌
有冇咁on9為左中國跪呀

班鬼佬都唔知大陸佬脾性，唔跪又點，唔通班友真係轉睇CBA咩

跪了

silver
施華

跪就辣著全球 議員出手
唔跪就無幾十憶

食花生lu, money or freedom

引爆美國既話
佢黑間兵法咁玩仲好呀

跪同唔跪 美國都可以開中學波
意識形態之爭

跪低，唔含撚 @ 1.65
跪低，含撚 @2.1
含到雪雪聲 @3.8
含到雪雪聲，屌埋morey @ 5.0

其實係美國
NBA佔既比重算少
最多係NFL嗰堆

作為愛國既中國人 係時候準備去恥笑美帝班垃圾要幫我地奶屎忽喇

比美國棄仲賺得少
啲波飛

屌
反正都蝕錢無人睇
不如順手撥亂反正
加返hand check
唔洗咁多快攻三分

買定離手....跪唔跪

你跪既話姐係直接講比美國佬聽 支那威脅論
好多時候佢地睇新聞見到香港咁 可能都係得一句 哦 乜咁慘啊
但而家殺到埋身啦 知驚未

adam gold
adam yuan

跪撚硬

跪唔跪都好睇

中國勁極都只係bonus
除非你話中國果份仲大過美國本土消費

唔跪

跪就好睇 美國班人實嬲到爆炸

騰訊nba 每年15億美元

美國佬burn with us

跪 進一步反共
唔跪 中國進一步反美
點算好

賽果有未

佢唔跪我認狗屌你

賽果??

有無文字版，我要google translate

跪一定關注大好多

一齊食美國佬人血饅頭
但講真 佢跪就真係傻仔

少極都叫美國生意 咁鍾意做支那生意成個聯賽搬去支那打啦
睇下班球星敢唔撚敢去打

有冇中文版

跪硬

睇呢個仲精彩過睇恐怖分子記者會

佢話尊重言論自由 唔會禁止球員 員工發聲

跪唔跪都好多關注
唔跪 支那人就迫住美國人關注
點都會爆炸 跪就即爆

下載張圖, google 依家可以成張圖翻譯架啦

唔跪先好睇

跪仲好

點夾都死
美國開始出現反共情緒

只係話其他人講咩佢控制唔到

無跪
算講得好中性
不過大陸一定唔會收貨

無跪

你不嬲都係，唔洗扮

大陸要完全投降

跪跪跪跪 跪呀

香港引發第三次世界大戰

要ban常規賽了

唔係扮 係認

是日最大粒花生

簡單啲黎講就係耍太極 尊重言論自由 將個波推返去比球員同老闆 加上一堆可有可無的廢話 我覺得佢唔敢惡返轉頭 算跪低左

學啲中國人咁話飲水思源啊. 屌你一個美國四大運動要向中國跪?

你地可以交換 tg 啦～～～

記住直播交合片段

陳同佳一次扑野牽連埋NBA同埋未來可能各體育界

證明銀仔仲有個腦 搵大錢係唔同啲

佢唔惡，班支那狗都唔放過佢啦

跪鳩硬，美國佬冇乜骨氣

Playoff都無得睇啦不過唔怕，仲有CBA

唔撚跪

其實跪仲好
引起美國人民注意
知道中共已經入侵左美國
唔跪就引起效果無咁大

同之前個回應無乜分別
都係首先打下感情牌
NBA近幾十年同中國建立左既關係
但個別球隊/人/球員既發言不能夠代表NBA
NBA亦無權管佢地

好似係

嘩，講得好好

以事論事
尊重言論自由已經夠

賭五毛 跪

大路野,唔算跪

不過會唔會中文版唔同就唔知

同之前講既差唔多
不過都夠打碎班中國人個玻璃心

尋日聲明已經唔撚跪
不過唔知點解微博嗰個含到雪雪聲

支那唔會放 一定又追住911嚟咬

嘩 講完等於冇講

不論跪唔跪
香港或成最大贏家

CLS..打NBA多數咩國家球員呀? 仲有現場觀眾呢?
唔跪係必須架
轉播....慌個D有錢的大陸人唔識上其他網比錢睇咩

以後點同個孫解釋ww3係因為粒精蟲而引起

我見D 支那狗都係針番佢地英文原稿 中文個份佢地自己都唔理

You mean the Xinjiang Falling Organs?

Yes LOL

我意思係 如果有佢講到咁尊重言論自由 一開始做咩逼人認錯 代人道歉 要奶 就奶盡啲 咁樣唔湯唔水 好難睇 兩邊都唔會放過佢

屌 LOL

鴉片戰爭有林維喜事件

跪 跪 跪 跪 跪 跪 跪 跪 跪

冇跪
基本上都係尊重各方意見 尊重言論自由 nba係base on美國價值等等
最尾有講希望體育可以聯繫雙方既共通點例如人權
唔知算唔算暗中表態

佢地愈繼續咬愈好

Freedom of Expression!

中國人個邏輯
唔讉責/道歉=支持

吓，算強硬喎！話nba唔係淨係為生意，普世價值更重要，所以唔會限制nba球員職員既言論自由。

笑死

NBA通訊紐約州第五大道645號。

NY 10022 NBA委員ADAM銀牌在NBA和中國的聲明

2019年10月8日-NBA專員Adam Silver發表了關於NBA和中國的以下聲明：我認識到我們最初的聲明使人們對我們是誰或什麼感到憤怒，困惑或不清楚 NBA代表。 讓我更明確地說，在過去的三十年中，NBA與中國人民建立了極大的親和力。 我們已經看到了籃球如何成為人與人之間交流的重要形式，加深了中美之間的聯繫。 同時，我們認識到我們兩國具有不同的政治制度和信念。 像許多全球品牌一樣，我們將業務拓展到世界各地具有不同政治制度的地方。 但是對於那些質疑我們動力的人來說，這遠不止發展我們的業務。 長期以來，平等，尊重和言論自由的價值觀已經定義了NBA，並將繼續如此。 作為在全球開展業務的美國籃球聯賽，我們最大的貢獻就是遊戲的這些價值。 實際上，NBA的持久優勢之一就是我們的觀點，背景，種族，性別和宗教的多樣性。 25％的NBA球員是在美國以外出生的，我們的同事在包括北京，香港，上海和台北在內的全球聯賽辦公室工作。 有了這種多樣性，我們相信無論我們有什麼差異，我們都相互尊重和珍視； 而且，我們的共同點（包括對體育運動的力量的信念）仍然是我們的基石原則。不可避免的是，包括美國和中國在內的世界各地的人們對於不同的問題會有不同的看法。 裁定這些分歧不是NBA的職責。 但是，NBA不會自行調整球員，僱員和球隊所有者在這些問題上說或不說的內容。 我們根本無法那樣操作。 籃球深入我們兩國人民的心靈。 在國家之間的分歧越來越大的時代，我們認為體育運動可以成為一種統一的力量，專注於我們作為人類的共同點而不是我們的差異。 ###

ww3係因為一頂綠帽而起

平等 尊重 同自由係 NBA長久以黎既價值, 而將來亦都會繼續係NBA入面最重要既一部份

世界上既唔同人會有唔同價值觀係無可避免既

我地唔會限制球員, 員工或者隊伍主管既響政治或其他事情上既任何言論, 而亦都無可能咁樣限制

譯中文果份比美國人睇

張野我自己理解, 就好中立, 亦都回應得幾得體, 無跪亦無唔跪
我諗大陸就一定唔接受

都係個d, 佢有1/4球員唔係美國人, 所以佢尊重佢地發表個人意見
另外都類似講運動令到人同人之間更加close個d老土野

唔算好啦
面對國內議題，NBA出名取態明確同進步
夠膽將種族歧視班主終身踢出聯盟
北卡通過歧視法案，夏洛特連2017年明星賽都冇得搞
今次剩係講言論自由，其實算取巧

跪最好 等美國佬知道中共幾撚惡

支那伏已中 根本無得避

呢個真

沒跪喎，講左一大段野講NBA尊重言論自由

個conference淨係講日本

好想快啲睇支那玩具狗嬲撚到爆炸個狗樣

好想知會點回應

依家講la

I MEAN 佢無大大聲屌9中國..
而係搬感情牌出黎, 又話NBA球員好高DIVERSITY ..唔同國家既人都有..
之後佢無話SUPPORT/BAN 所有NBA球員既言論 ( 都知佢暗啞地SUPPORT)

支那狗係好撚ON9 ，同佢地唔同意見=憎佢地
尊重言論自由咪姐係講 stand with HK 係佢地眼中都冇問題
呢個係支那狗入面已經係死罪

留名跪

本身係講日本 順便講埋咁解

5年15億喎1年15億好誇張

佢話美國同中國既立場唔同，美國支持普世價值，咁咪即係話中國冇人權冇自由囉。算係咁啦！

全球反共的齒輪開始運轉了

要美國跪你帝吧 出精未呀

CNN問啦

佢答咗NBA support freedom of expression
亦明白會因此帶來consequences

冇跪

跪又死，唔跪又死

講真，好難要個生意人大大聲屌中國既

一講到利益就唔見咗㗎啦

銀仔講得幾大體
你睇返英超豪門極速同香港官方球迷會割蓆個西樣
銀仔算好有腰骨

同意

巨嬰國 唔係浪得虛名
中國人就好似巨嬰 以自己為世界中心

屌
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

呢份statement 應該係真
Adam Silver都有refer 返呢份statement

希望佢跪

啱呀

支那狗玻璃心
佢地一定又會發大黎搞

我覺得佢唔跪
呢排美國風向吹到咁大
跪真係美國全村人圍屌

Black mirror

直播講緊 支持morey 話會live with the consequences

我地一早識

唔跪就中國果邊開炮

跪就唔係圍屌咁簡單了

我都想D足球球會有咁既骨氣
底線就係底線
英國佬仆街死啦

Ok
開始睇nba

全世界得美國同香港夠膽開支那波 加油

聽完想跪跪地

聽日去上海唔知傾啲咩出黎

究竟佢聽日去唔去得成 上海呢?

SCMP

將大大力支持NBA

佢跪 我去自首+自己拎埋證據

琴晚咁多時間比佢諗 先出來講支持莫雷言論自由
個下佢都冇跪
證明佢企左邊啦

SCMP依家問

即買league pass

已經單腳跪
係班支那種要人面貼地先得

抽埋國泰
國泰都可以仆街死

We will protect our employees freedom of speech

中國市場點大，都肯定唔夠美國大。

甚至如果本土球迷離棄，佢唔肯成個搬去中國咩。佢肯班球星都未必肯⋯⋯

大陸好多人俾錢騰訊睇nba㗎，騰訊今次15億mola ，可能好似華為咁國家補翻俾佢。

睇得出佢好頭痕

算係咁,唔通要好似south park咁寸爆中國咩
不過中國人聽完一定都係好撚嬲

有錢支持左手足同媒體先啦

佢係咪無答到?

We'll protect their freedom of speech!!

跪唔跪支那都已經成功燒著埋美國d人民

單野唔會收到科 睇下nba企極權定係自由個邊

支那豬快D杯哂全世界啦
顯示下祖國既強大

感覺上Context有d唔同, d球迷會就算官方都唔算球隊一部分

已經算企得非常硬

屌，都揭曉左先出黎尾刀=.=

企得好硬，射左

呢個真呀。

而家好似有兩隊波係大陸
應該衡量過啲用詞先出黎講野

籃波友今鋪贏到好盡

日本心諗DLLM搶晒我地個spotlight

收翻James harden個mvp比翻占士未

等埋後續先啦
佢一日唔企硬咪又有機會彈出彈入
到時又要晒時間攪退錢

湖網

一陣被送中就真係WWIII了

對比起上次英超極速割蓆 今次銀仔

殺人犯係咁

買得league pass

係都字母哥先啦
懂不懂規矩

仲係icon lbj

煽動埋MLB同埋NFL D球員發聲

跪唔跪唔敢講，但一定唔係支狗想睇到嘅回應

SCMP 講Cathy pacific 白色恐怖 問Adam Silver會唔會protect freedom of speech
Adam Silver 答 we will protect our employees freedom of speech

啲班主咁有錢 求其開多個league都得啦，大把星跟

支那最多咪踢佢地走
唔通綁走佢地咩

直持拘留湖網留係大陸打cba

係集中營打波

15億好多咩
睇開足球多

我們杯葛世界杯, 不參加了

係咪重話姚明好嬲？
有沒聽錯

銀仔一陣宣布全NBA得返28隊

有冇可能燒到去NIKE

好有風骨 唔跪 不過今次大陸玻璃心要碎了

班仆街唔比錢買係咪照樣會網上侵權睇

記者問同姚明傾過未
銀仔話nba office已經同yao傾過
yao好upset，唔同意nba處理方法
佢尊重明白，但佢仍然standby佢既pov
並且話自己作為美國人，自由價值係佢自己同nba gene入面

我覺得美國國會個邊屌哂鬼 影響好大

講到言論自由, 佢點都冇得企另一邊

英國佬垃圾到，除左同香港割蓆差D連個倫交所都賣埋俾人。

跟本就係

竟然唔跪低, 係咪要即課?

真?

所有野都關係到外圍
賭博既錢唔公開可以大到你唔信

Nike Adi喺中國好大市場 而家停NBA 佢地生意都可能有影響 特別係籃球鞋嗰邊

最多拒絕逗留
你搞d無名既就話姐
你搞d有頭有面既 支那無咁蠢

後面nike夠唔夠膽出聲
Believe in something. Even if it means sacrificing everything

睇黎又要跪低奶共

deeply unsettled?

姚明就正宗兩邊奶

但林維喜都算外交事務
但綠帽真係

兩黨都屌到飛起

咪又係左膠圍威喂，班黑人平時屌trump唔去白宮就口響響
一講到真正既人權問題個個縮沙又話體育唔講政治

屌 嬲就成世打cba啦 以為自己LBJ?

唔跪一樣有野睇 成班支那狗去用911洗版

雖然哩幾年聯盟支哨好撚鳩
今次真係比個叻佢

NBA薪資其中一環同轉播權有直接關係

唔會囉
你睇下iphone

應該會俾人扣留屈招妓。

我想睇蝗蟲繼續屌

harden似係adi叫佢出黎奶

CANCEL左去上海好似係

無人care 班人睇唔睇
係個15 億鳩都痛埋
可能個salary cap 要縮

決定黎緊返工睇下nba支持下

企硬 唔道歉 正

跪咗你仲想係美國生存？ 唔係覺得真係中國市場>美國上上下下

支那大陸佬ON9兼無性架
真係估唔到佢地會做D乜

有冇懶人包講咗咩
跪咗？

說好的more than an athlete

Nike: Just do it.

咁仲好， 早d搬間廠返usa

唔敢肯定 可能係佢自己衝出嚟柒

就算係LBJ 佢敢奶就打到佢落地獄啦

著李寧啦

JUST DO IT

唔似跪喎

開心

re樓上
more than an athlete 係lbj個campaign嚟

612基金如果見底我會課

lp

姚明係美國人？
趕佢返大陸啦屌

冇追post 我直接回左先

我港父識做埋曬d小家野

去咗上海啦一早

佢係商人 邊有分跪唔跪

淨係班大陸仔無得舒舒服服坐電視睇4k已經正大啦

今次支那ban nba完全係香港抗爭者成功攬炒重大戰績

家下班投降輸９派重有咩好講

佢本人唔知
但佢個囡就一定係

佢搞得nfl個campaign唔敢搞哩個就柒碌雙面人

會唔會易拗柴架

以後邊個話籃波係玩具邊個就係鬼

屌侵同黑人維權就叻
唔覺得佢會夠膽表態

2億美金養到幾多球員?

regret but not apologize
支那狗快撚D 發癲啦屌你老母閪

South Park

屌得未

Er

咁即係偷美國十幾億，侵侵快d發火啦

睇完 覺得算係幾中性
講到明唔會控制球員 員工講乜
佢哋唔可以咁樣operate
(不過就唔知係咪暗串中共嘅censorship啦)

我諗對美國人嚟講咁樣已經好清晰
佢哋唔會為做生意而賣咗自己嘅核心價值同理念
不過班生蕃一定唔會收貨
佢哋就係想你NBA奶到佢哋雪雪聲
奶完都仲要再潤返你兩句
「要不是我們中國⋯」乜乜柒柒

利申:冇睇開NBA

你不嬲出名小家

Sorry睇唔到live
係咪姐係企硬？

Where amazing happens

所以咪有議員屌鳩班球星偽善

一條精蟲引發世界大戰

明明出走左支那，以前當打個時又俾支那逼返去打國家隊打到自己周身傷，咁都唔醒水

銀仔想跪都唔得啦

你諗下 佢跪會有咩後果
依家全美國人 覺得nba 將錢放係美國人既核心價值之上 已經去到國家榮辱既層面
而且本身美國人足夠令成個聯盟既大部份球員仔女幾代無憂，
點解仲要走去奶中國市場
美國人覺得無尊重過佢地

仲有班政客已經開哂口屌到佢渣都無

NFL班友可以玩到好勁

食屎啦姚明
賺完美國錢係到鳩up

講銀仔

死死地接受香港民主味 win win囉
咁驚香港做乜撚

支那人反到政府既話一早就反啦， 要靠香港咩？

比兩黨夾實
邊有跪得咁易

問題係mlb nfl 係支那無影響力

玻璃心碎了

部ps4讀唔到碟 本來諗住等2k 20減價先買 依家即課

一陣可能有新聞就話LBJ同Kyrie被叫雞

高華係k.Korver

我諗依家姚明已經變左成個美國既公敵

因為nba依家奶人民幣奶成咁，佢係好大因素

的確係，已經抵讚

無睇到

銀仔有無跪

本身可能想低調

但班議員夾住morey同nba
邊有得走

但係係美國好大影響力
有咩出錯得罪美國佬就玩完

之前係NIKE 做其實好多廠已經唔係中國
生意就有係中國 依家D廠好多係毛利求斯同埋越南

嘩屌
企得好撚硬
freedom, diversity > business
要買league pass 了

其實好似上面有巴打講黑暗兵法咁，
想整死支那反而應該跪

咁又唔係，自己國家嘢真係幾敢言
之前話佢地係monkey, shut up and dribble個個都屌鬼
冠軍隊呢幾年都無去白宮啦

let's lick ass

未屈
我係願賭服輸既真漢子
唔同你 你幾時找數

所以諗下
呢兩個聯盟收入多nba咁多
人地駛唔駛靠奶共
人地剩係做美加國內已經發達
MLS近年都升得好快
一樣唔駛靠奶共

跪左未?

所以咪偽撚善
平時就聲大大屌trump
而家morey俾中國迫害就入晒自己老母閪

藍波>藍球

講到明唔會道歉

有冇懶人包

中國除左個市場大真係乜都無

佢冇跪啊

bumblebee

洗鬼大陸市場咩，大陸班人落黎香港買嘅，大陸市場個啲係n1ke之類，大把品牌喇

nba主要收入都係來自美國
無左美國人你含撚都唔掂要去cba

轉播費15億咋嘛

想睇有大陸sponsor啲球員繼續潑

咁就真係WW3了

對自己國家就人權王

對人地就扮睇唔到

所以樓上咪話偽善，無講錯呀

咁要獻自己個頭先得

真？我以為會奶鞋底。

一邊屌柒NBA 一邊排通頂買限量

這就是中國

其實又唔可以怪哂佢地
始終自己國家問題一定係關心啲
你諗下前個幾年陳巧文出黎支持藏獨
咪又係俾高登仔屌到反艇

銀仔條能樣竟然無跪

黐撚線
好似成個世界乜都要聽晒佢話
咁洗咩打咁多年都入唔到世界杯決賽週啫
下屆俾錢買咪得囉？
奧運？俾錢買咪得囉？

勁呀, 好耐無見賺人仔而不跪的

你on9
17-18年好明顯占士一個carry成隊
字母下半季已經跌左

班議員都出哂聲啦，呢個已經係意識形態既問題
佢想跪都冇得跪可能

留名睇叩頭

跪咗唔通美國本土會唔睇咩

占士幾億美金身家
佢一定有保鏢

popo已到門口 開門啦

奶共嘅話NBA損失更多

支那仔叫人道歉，心諗冇錯又點道歉

morey唔撚係人?
nba球隊gm人權受到迫害wor家陣

共和黨係咁抽水
話nba 偽善
暗示呀trump 就屌 中共就含

點敢跪，你估支那真係俾好多錢咩，睇長遠點都係唔跪有著數過跪喇

支持銀仔 大方得體
講乜支那仔都玻璃心架啦
人地一句支持香港 你班支狗就咒人地911
唔撚係咁都奶下話

係咪得我一個睇哩D記者會睇到厭。。。

唔係話佢唔幫香港發聲, 而家係MOREY講都比人禁聲, HARDEN第一時間出黎跪, 抵比人話佢地偽善啦

支持個光頭et就不了
明明一開始就光速除褲 俾支那屌屎忽
而家就扮晒蟹
有乜撚好支持

支那今年終於正面撞到美帝有人敢同佢講唔撚跪啊
咪睇下你係咪真係咁有料 全面BAN哂NBA

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

但係影響到好多美國人
另一邊因為冇生意係支那，唔駛買佢地怕，到時可以睇班支那人吠極都冇人理既樣

其實果集south park幫唔少 另到有d美國人覺醒

同意 已跪

銀仔手足以後買league pass,唔好再睇大陸野

輪到球迷暴動

All star game轉場

呢次銀仔算係咁，撐到見到影，係未浮上面

唔睇lu

如果連美國佬本土生意都要跪
咁真係可以準備定移民火星

一定冇可能係自己
最大機會係adi，其次就火箭老細

請各位波台手足課金支持
唔好再上網搵lin了

本土轉播費一年27億美金, 大陸一年3億, 比計其他國家個D, 倒番轉可能跪左

外國有參考價值
俾我地學點樣勇巴做事唔割仲包到個底靚一靚

預言家
講完即刻奶野

拘留nike一哥

對 nba改觀未

reddit真係好方便，但今舖要課了

德州個班一定會暴動

真香.gif

Southpark世界第一

有無人知係上海個兩隊仲打唔打
吾皇係上海一定俾啲大陸狗咬

有無懶人包 係唔係唔跪呀？

記招一定問
點答好呢

找咩數？

唔通呢單野會係cold war 2既導火線

估唔到咁細既地方，擁有咁大既影響力

驚閪咩
連Bogut都有支那fans影相
foj點會俾人咬

仲好啦
大陸閪出嚟嘈, 就全世界睇住
佢地越惡, 世界就睇得更清楚

盞整死埋自己
點會玉石俱焚啊

屌我開始懷疑真係有幕後玩家
邊有可能咁連貫咁smooth

pop 爺都得罪左中國fans

應該會抵制美國隊

字母上年拎都有爭議啦，仲講前年

半跪
屌trump就屌得咁大力, 垃撚圾
一定繼續煲大佢
不過實有班愛國支那人喺當地出黎搞事自爆

有史以來超大助攻 俾人睇到晒班大陸人有幾野蠻

痴鳩線班生蕃亂鳩嚟
變pop錯

岩啦 Harden依啲個款平時都似係不問世事
只係識玩
而家點會咁主動踴躍講呢啲野
肯定背後俾老闆推出嚟

唔止啦條友投資好撚勁

有冇人好期待出年奧運籃波

中國如果抽到美國

算係咁啦
比我都係咁回應 佢而家未要撕爛塊面
而且佢叫人尊重表達自由 對大陸黎講已經係挑釁
繼續發酵睇下點啦

吾皇平時又講到自己咩more than an athlete
今次睇佢跪唔跪

不如估吓佢星期三仲入唔入到中國境?

Irving lbj都去，兩個都喺大陸受歡迎，班大陸閪點會割

如果佢既政治敏感度好d
我相信佢會拒絕

所以掛住夜蒲既結果就仔咁

等睇下一個受害者 英超

Southpark跟光明會
光明會做野

根本要跪都真係講唔撚通
NBA美國本土大企業 仲要籃球係國技黎
有咩可能就你班支那人

銀仔搞到Hupu 嗰邊啲支那人發曬癲咁了
NBA戰線局部成功

諗起cold war 沙邦尼斯

無追po 佢點唔跪先？

對於中共黎講 唔跪唔道歉
就係等同宣戰

依頭屌nba
轉頭見到LBJ咪又係狗衝

留名等睇玻璃心支那人發癲

英超好似一早割左席

冇跪到？

送game？

個timing正到癲

支那人 : 屌你老母以後唔撚睇

alsi支那人 : *排通宵買飛入場*

買定花生睇大陸班玻璃心點發癲先喇, 班友弱智, 分分鐘又攪到仲大件事

有冇跪到？咩情況？

屌奶星，原來可以係屋企舒服睇波都係因為中國贈予，真係做慣狗奴才

佢淨係鐘意大屎忽
好明顯完全唔理政治

個個國家都得罪左支那架喇，又反日又反nba又反韓，但自己依然一路用人地啲野黎反，面皮成米厚

我睇落係唔跪又扭下屎忽花

cls 攬抄第一步 香港問題導致大陸冇得睇nba

預計到會燒埋同NBA合作既brand

話半跪果d上hupu睇下先喇

即刻去買返件nba波衫著先

They believe in money by sacrificing integrity

Hupu班傻鳩 個個話抵制 轉頭咪又係屌住睇

睇NBA, 去日韓=施捨比你地
出口中國貨=施捨比你地

So long it doesn’t hit my bottom line

支那角度
你唔奶佢袋底就即係得罪佢
成班友都on9

哇 明白會因此帶來consequences
呢句野喺班蝗蟲眼中係挑釁緊佢地

垃圾共雪學下人啦

銀仔我唔屌你啦

跪喺度含
仲要叫大家一齊含

支那入到奧運咩

你路音英文?

有人知道佢有冇跪？
最好係跪，跪得越低越好。
咁樣先激起外國人

Sor呀無睇就覆
唔好再推了求求你

其實脆低先好睇

[NBA] Adam Silver: 保護員工言論自由 唔會為Daryl 講既野道歉

仲唔認你小家？小小野記到依家

根本有劇本

正
支那快手 ban nba 啦
而家 ban 得 pre season 真係走住屌咁
我雜種霸氣何存呀

勇士總裁支持Adam決定，勇士將被中國封殺

我等你隻fifa20 到依家都未現fifa20緊係記得啦

NBA唔跪, 班支那人一定自以為是咁咬住"言論自由"呢點玩大911

邊個支那人去睇湖人對籃網 邊個就係賣國賊

排共啦

岩
平時都柒下柒下咁

hupu班箭迷就當佢神咁吹捧
人地鳩噏兩句諗住降下溫咋

仲有電競界 同 south park

真
成堆生番

Source?

本身想睇
係深圳太撚危險

問題係點跪啫

見完記者？

銀仔係咪已經同咁多隊波傾左決定放棄中國市場

叫蔡崇信情何以堪

英國佬整體係好撚垃圾，但倫交所你擺撚明老屈喎

倫交所係一收到消息就直接叫港交所收皮，根本傾都無傾過

Weibo依家點

等睇支那直接取消比賽

銀仔唔跪唔撚得架

推呢個 總結左記者會
[NBA] Adam Silver: 保護員工言論自由 唔會為Daryl 講既野道歉

唔係勇士被封殺
係全NBA一齊

以中共角度睇
只有銀仔斥責Morey，調查事件，兼且秋後算帳，
佢地先會收貨。

而家銀仔又話尊重言論自由，又話明白有後果。
對於中共黎講係摑佢地一巴，完全唔俾面。

之後會開始逐個球員點名，逐間公司點名，
唔表忠，唔斥責morey，就唔係同路人

蔡崇信真係丟架
發埋咩公開信
挑戰緊美國核心價值

期待支那狗繼續用911洗版

依家班支那人諗埋啲屎橋 話睇盜版等nba冇得賺錢喎 但係班仆街不嬲都睇翻版架啦on99

屌 封季前賽

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

成班大陸人叫曬封殺，等睇好戲

都似
等睇支共迫9 Nike adidas 表態
再加奶共球星道歉

支持大陸立法禁止睇NBA

聯盟應該已經決定左放棄中國市場

下令所有nba球員回歸

sor，無中國球員

成班乞衣

其實NBA冇左中國市場係真係好大影響
之所以銀仔企咁硬，我諗一方面係美國本土班議員夾住
另一方面，銀仔可能sense到即使跪左morey今次
好可能不久將來就會有第二次
中共想同美國切割，唔來國民受美國意識形態影響
Microsoft,apple呢d影響太大，唔敢做野
NBA只係娛樂，對中國相對唔重要最易入手

所以未有呢單野前，nba已經係印度同日本不斷做野，可能就係預左有呢日

銀仔收皮算啦

咪係 消息一出完個日已經叫hkex 收皮

支那識迫人 人地背後美國德國都識迫
睇下邊個牙力勁 而家係意識形態問題
如果啲大企業家仲唔識揀真係行一條不生路

轉頭見到lbj埋又神咁拜

強唔強硬就睇微博上面潛伏既文宣巴打啦
點樣幫NBA對文盲支那狗潤下筆，笨柒都寫到你變金剛鑽

屌我笑出聲

迫到外資走晒就好笑

NFL China fanbase咁撚細
完全唔洗驚比人杯

啱啱先有大陸仔貼左deandre jordan出酒店 成堆fans係度等佢

我覺得冇跪
佢之前果個聲明已經講左尊重言論自由，結果比大陸屌話國家主權唔o係言論自由既範疇
依家佢仲堅持呢個觀點
仲唔算企硬？

一定搶住睇啦 仲會破紀錄
不過一邊屌一邊睇

呀trump 比哂時間你班友走資
你班友諗住奶共發達
中共挑戰緊道德底線
美國班商家佬

如果依個時候香港人公開聲援nba會點？
一方面支那人會嬲到核爆，等啲火再燒旺啲，另一方面俾美國人見到又可以提升好感，個關注點又會連結返香港人權問題

中國要打外圍，入嘅機會微乎其微

17-18係上年既事
上年占士的確打得好過字

暴雪岩岩先跪完

特別迪士尼呢隻奶共鼠 仲唔識走真係比美國本土制裁
遲下仲有套花木蘭 可以拎返之前啲文宣黎玩

要原價買lp支持了

總之jh拎果年，點都未到字母份

下次遊行著哂自己愛隊球衣舉牌支持morey

豈止唔跪，直頭兜巴刮chinazi

講明自由 多元係nba核心價值

會唔會太高估中國隊

可能班大佬未出到聲姐，而家見NBA咁，可能就唔怕

都有機ge 2隊要打資格賽

咪係，上面條友唔sick ball

27億同3億
你點簡

陰公囉 班支那狗冇得睇nba
停播係懲罰班支那狗多過nba wo

推

會唔會炒夠100分

唔知習總見到因為一張圖搞到14億人民冇得睇nba會有咩感受 支那真係on9無極限

nBa好波

仲有lance Stephenson睇

唔會中國狗玻璃心會出收山戰術

找數啦

講真，呢d人直頭係應該要比人踢出境

屌佢用日軍侵華黎類比香港民主運動？？？

仲有易帝，周天子

美國入左啦
美洲得阿根廷，美國入到世界盃8強

睇唔到live有無news link 睇下?
我想知佢有無跪

洗好菊花未？

所以找數既人幾時有野睇

再咁落去 有生之年希望有機會見到
支那國成為現實版單機account

奶共樂陰公豬 以後冇得係ig po自己睇nba

邊個睇nba邊個就係鬼，預言有知名足球員standwithhongkong，
大陸人全部睇中超

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorely 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

yao ming最cake手，番大陸定留美

屌你估到時佢哋真係打波咩賤畜最叻唔夠抽就搵條散仔上嚟撩交打然後博群抽

開幕日着Stand with Hong Kong T-shirt眾籌target已達成
不過件事未完！不過件事未完！不過件事未完！
而家想幫美國post主招人幫手去現場派衫
各位10月22號喺LA嘅美國手足唔該幫幫手
有興趣手足請於twitter聯絡
另外，文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！文宣工作要繼續做！
整好曬d衫如果冇人著入埸係冇意思既，所以大家要繼續宣傳呢次行動嘅意義，等多d美國人接受同參與今次活動！
Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！Twitter戰線要全力宣傳！
Follow發起人:

睇hupu啦笑死人

邊個論壇黎同我封殺佢

呢間野由17年個時已經奶緊共，點同

應該話奶到人地想食埋倫交所先開始識驚
睇下英國班垃圾之後d立場點樣先

班仆街不嬲都睇緊翻版

垃圾睇返垃圾中超咁咪岩

急不及待想見到足球員stand with hk

期待有英超related既人出聲
就睇下班人罷唔罷得起

姚明就食屎啦
美國人但違反自由民主社會思想

型到咁

咁唔算跪喎

佢個女美國籍架 佢執包袱走毀約賠撚死，唔走又俾人叫漢奸走狗

想唔播國歌姐 班支那狗無NBA睇暴動都似

暴雪就快比tencent買曬

咁咪唔好番黎囉
長留美國做野

所以今次係大戰略黎講，係幫忙消滅美國虛偽左膠，俾普通人認清佢地面目，幫華府掃清強硬對華政策障礙。

我敢講華爾街的陷家鏟平時一定唔會少同所謂celebrity勾搭，宣揚全球化俾支那人累積國力。

買唔買league pass支持下silver

Silver

打999叫差佬上黎屌你

NBA係美國4大聯盟其實墊底

有無人去HUPU提下啲支那人姚明個女係美國人

其實應該比埋美國人知aj係大陸比人copy 再被反告

佢唔係一早番左咩
做左籃協主席好耐啦

NHL 先係

銀仔無跪
立刻去NBA store買幾件波衫支持下

一定係nhl最廢啦 點會nba墊底啊

係人地哪來的自信定係人地睇撚死你班支那閪邊睇邊屌啦你老味

如果Tim Cook, Bill Gate 貼stand with Hong Kong應該會ww3

唔跪唔通中國人會睇CBA咩

班大陸人已經講緊要睇盜版nba直播喎，話唔俾nba賺

nfl>>>>>nba~mlb>>>nhl

支那一定要你炒人負責
同國泰一樣

直頭要燒埋荷里活班走狗，奶共奶到雪雪聲

今鋪真係美帝清理門戶好時機

係nfl>mlb>nba>nhl>mls
如果佢跪，就好快nfl>mlb>nhl>mls>nba

火箭敢炒等tank一世啦垃圾

你地仲唔去整返個weibo發下愛國宣言?

踢走哂d賣國

係，籃協篇文分分鍾係佢寫

mls有啲難，虧到震

其他league球員有咁高人工咩
而家nba top tier講緊係3,4千萬美金一年
d role player都隨時過千萬一年

好似係練練下波記者埋去問
諗住鳩up幾句就算
點知領哂野

even better，我地香港人目標唔係為NBA賺最多錢。
而係點樣令外企賺唔到大陸錢然後減少大支那impact，同時宣傳多的版權問題，再次將支那人的垃圾嘴臉暴露係世界前面

世界未必但係香港果邊，但係企係支那對面只有百利而無一害

收皮啦
講緊好似之前有睇正版咁

火箭: 屌 今次食唔到兩家茶禮

佢不嬲on99咁 想刷下中國鞋
點知柒到應一應

有睇開MLB就知 一個勁既後援投手 closer 一年都多過NBA球星一年

其實中國人都係睇翻版用翻版貨多架啦下化？

岩岩買左個pass

有冇懶人包？想知銀仔講乜

燈得好

而家差個足球員講 connect埋足球就好睇
分分鐘第三次世界大戰都係粒精蟲做成

平時成日講政治咪lbj,curry果班囉，夏登堅係從來冇講過政治，得閒就掛住call g, 去大陸俾人問支唔支持美國禁槍佢都話唔關我事。
今次突然上晒身。

啲大陸西真係弱智，而家侵打貿易戰就係想保護知情產權，而家再比子彈美國。

最慘唔係陳同佳扑架

大陸狗點會睇正版

hupu應該成個壇可以收皮

G.Davis好似出聲屌morey
依家比班蝗捧緊

邊撚個

GOP 幾個議員好似 ted cruz / Rubio 屌火箭同nba 發發聲
班黑人 平時圍威喂 藉「人權 / 普世價值」有風駛到盡咁屌trump
而家報返落自己度

扯定旗
你洗定屎眼

個個大幾個碼 點收

好感動，終於有d大機構係唔跪

zip腳，成撚日嫁啦

香港人即將全民睇nba

當年撐台灣太陽花唔通又ban
呢d 公司真係戇鳩

Big baby?

其實佢冇stand with hk
佢係唔理姐
係d中国人借題發揮

笑左 火箭個gm 唔係美國人？
班偽善球星平時借「人權 大愛」搞逆向歧視
而家就笠水呀？

跪低 就成個聯盟玩完
無左本地市場

生意佬點會跪

奶共

鬼叫香港唔係黑人咩

人地係美帝
唔係垃圾日落帝國

[核彈]藍絲文宣將NBA總裁同3K黨掛鉤(中英對照)

估唔到咁有骨氣
怪錯咗

垃圾猁

個盤口而家開到我驚你買中都要蝕喎清

辛苦手足用自己屎忽黎燈

對支那黎講要跪到頭貼地先算跪
跪一隻腳=冇跪

佢唔係有骨氣
係識做生意+當機立斷
知道呢單嘢一定會得罪是旦一方
同咪再煲大只會更難收科
所以就即刻歸邊,快手止蝕離場
講到尾都係向錢看,件事淡咗之後實狗衝返去幫支那含到雪雪聲

下一步希望支那可以強制遣返所有打過nba既球員

唔好咁快，等埋sliver聽日去上海個會議先呀嘛。好擔心佢會被屈罪。

今次香港既事....令到平時好多大愛左膠現晒形
Gamer 界別都開始燒著
幾時燒埋去足球,荷里活影星

係時候歸邊

美國唔駛打

登能到

之前nba成日搶道德高地（黑人平權，lgbt），所以唔跪得，唔係變偽君子

Are you kidding me?

Even without any Chinese revenue NBA would still be a significantly bigger league than the NHL and MLS. This is a ridiculous take.

跪左咪就無左成個美國市場
明未

好多美國政客等住咬佢地好耐，一跪死硬

已經咬緊

佢唔炒莫雷中國人唔會收貨

炒左美國佬唔收貨，等完約啦

咁都無計,佢都預咗有呢個可能性,不過有機會做返生意嘅話佢一定狗衝

啱啱行咗Reddit一轉,依家班美國佬都收曬貨,所以唔洗旨意NBA會再挑動到佢地嘅反共情緒。如果想幫呢件事繼續升溫嘅話,應該放大班三毛堆911言論,燒得著呢條戰線嘅話就過癮了

我見美國人反應唔大，可能真係冇咁玻璃心

嘩屌 開心炒車中喎

銀仔

我都見反應唔大,但唔知係因為佢地真係無咁care定因為唔夠多人知呢件事
如果係後者嘅話就應該針對呢方面做多啲文宣,順便列舉埋啲為奶共而跪低嘅外國牌子(e.g. Vans)俾佢哋睇

係呢件事黎講, 佢地只要確保MOREY唔會受逼害就夠, 幫唔幫香港出聲係其次, 始終唔係自己既事, 其他牌子係出面跪又係另一件事

其實我今日upload過啲cap圖上imgur, 本身想上reddit share,
點知imgur好快有comment, 話我係find the extremist in twitter \/

1年3億，每隊平均1千萬

簽少個高薪廢柴都係度